HOCC: 無論如何，我還是選擇站在年輕人這一邊

梅姐

p

香港人加油

好過譚詠麟果d 靠賣口乖既垃圾

連和理非非都唔割席

推上熱門

梅姐精神

推到比義士知
You are not alone

正確態度

同泛民議員講下，示威者推鐵籠車，泛民議只推返後，佢哋係唔係鬼，分化呀？

終於講人話，謝謝

推

梁天琦

幫手推

Push

香港加油

agger